[多圖] 點解黑絲視覺上特別吸引？

做緊project，我負責果part又分析黑絲點解喺視覺上會引起人嘅性慾，各位可唔可以分享吓

唔好再貼男人圖啦唔該

唔係真事啊

>50d 唔洗貼

對唔住各位大佬
早排冇審核係男定女就save落咗一堆
污染咗各位大佬嘅眼球唔好意思